有人中槍我開左Reddit post，冇出去既幫手推

大家加油

推

PUSH!

幫手推!

嘩屌

尋晚都講過呢D素材要有效利用
2.
R2: No gore or pornography.
No gore or pornography. Artistic nudity is allowed. NSFW comments must be tagged. Posting gratuitous materials may result in an immediate and permanent ban.
PICS陣間好大機會又會被DEL
換個第二個subs啦

我落左nsfw tag

Push

push

Reddit 新手
除咗upvote同comment
仲有咩要做

推！

咪再7出國際啦，用真彈先post啦，咁樣D鬼佬只會覺得你小事化大，更加唔想理

Done

pish!

諗起啲死鬼佬一間又話我哋小題大做就好激氣

落咗nsfw仲好

落完NSFW都有機會奶野
落左GOLD推上去 希望 MODS唔會又硬砌

Pish

推係upvoted定downvoted?

Could u upload also this gif?

高抬貴手，upvote

推爆佢啊屌 cls嫁

要將件事講到係香港版六四呀
一樣冇警告
一樣過份武力
今次仲要日光日白冇熄燈

收皮啦，屌你老母

唔係中布袋彈咩？

reddit 係騰訊

Commented

輕輕一推

推推推

Push !!!

upvote咗

This as well

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @cnnbrk

係連登叫幫手做上面呢兩件事

推呀屌

係咪集中推一個post先好d，利申新手，但唔見upvote number唔知可以點

大家加油將港共政府宣傳做攻擊市民嘅邪惡政權

推晒咁多個可以多啲關注 都係一個制

已vote and share

Commented and upvoted. 俾多啲人見到

推
有人比人打中眼條片都整成素材放上去啦

.

不如等你死咗先post啦

可恥

push 去Upvote

中槍嗰個係記者

講事實，唔通打BB彈又要開post咩。鬼佬見到會覺得你地假膠咋

加油弓

幫手push個post同啲comment

有冇講係非法殺人

pish

唔做就死埋一二邊，咪撚係到講廢話

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

推已 大家加油啊!
不過一切都要安全至上啊

用下個腦啦 喺冇警告既情況下對平民開槍 喺邊個國家都係大問題

推呀

PUSH

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

有人upload左呢個

reddit 有時會hide左d post 要有link先入到
咁樣upvote係冇用
所以得閒請 「無用link」既情況下 睇下搵唔搵到個post

唔好盲推 結果無外國人睇到

啱啱上r pic見到個post

幫推

覆左d 但唔知係咪有五毛入去刷post

1

香港人最失敗就係唔用Twitter
reddit剩係得班港人猛咁推
過一陣個post 都深潛啦
推到頂果段時間仲要係美國佬訓緊教既時間
訓醒乜屎都睇唔到
Twitter起碼可以大家各自各用同一個 tag share自己拍既片
仲有班鬼佬幫你retweet
做埋個trending起碼可以玩一排

好似俾 reddit screen左

至少美國唔係

上年定前年有個黑人俾白人警察無警告下射死左告到甩褲wor

順手upload上BBC

haveyoursay@bbc.co.uk
sorry 漏link

本人都喺r/worldnews 開左post

一眾reddit threads請大家盡量upvote同comment務求東岸時間7am/香港7pm時盡可能上hot thread令更多人見到

覆人哋啲comment
試下搵多啲唔同subs(即係版)貼呢個post

推!!!

依張清Ｄ

upvoted

有睇啲留言，啲鬼佬開始覺得你地係spam黎
因為太多新account 今日先開同反警 同埋就咁得一句 冇因由
我諗呢件事已經係reddit上面得到足夠關注，唔好做多左

個鬼佬左喺到行唔到，比警察兜頭對面噴胡椒水

推埋呢段，受害人係鬼佬

個post上左r/all, 勁！

一定要大大力推呀

留言 TEMPLATE

On behalf of HK people I am sorry for the influx of posts but it's important to make this known for the world, even for tourists in Hong Kong.

Hong Kong is a safe place, protected by the law. People are demonstrating because the government tries to pass a law of China extradition. Which means you can get arrested in Hong Kong by China even if you've never physically stepped foot in China. China recently sentenced someone 10-year jail just because she uploaded some homosexual comics, not to mention thousands of mysteriously disappearing persons who've said things the Chinese government disliked.

Push 已留言

其他人開完po喺comment到落返發生緊咩事
見到有好多鬼佬唔知到唔知路
睇完開槍片只係見到有人推鐵馬之後俾狗射
反而會讚狗射得好